連登充滿分化狗，但勝在真理越辯越明，分化狗pattern必可破解

文?

等分化狗入嚟吠就有得拆解

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

將成個回覆嘅真意講撚晒出嚟term
當手足condom

再長篇大論都冇撚用
而家係人都知你係分化狗
你嘅奶共歷史更加強化你係分化狗嘅證據
有奶共歷史仲想扮手足就收皮啦

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

NMSL

分化狗最明顯pattern
首先講出大量奶共言論引戰，然後一定有人追擊呢啲奶共狗
然後扮到好似改過自新咁，再開始扮手足
然後針對追擊過佢嘅人，先用誤導手法令人講錯嘢
再不停重複quote講錯嘅嘢
甚至令人相信追擊佢嘅先係分化狗

分化狗常見講法
當手足condom
食人血饅頭
做公務員=藍
考政府工=藍
幾時帶頭?
叫人去做你又唔做
你唔做就係懦夫